平安夜記念活動

承上post

平安夜活動!!!!!!

而家出左活動地方，請大家幫忙推推

推比多人知
唔想去到最後冇人、迫於無奈減地方

2020年12月24日 (平安夜) 8:00pm
對象：仍在香港又未放棄嘅香港人

目的：
記念今個聖誕無法團圓嘅每一個家庭
(包括：武肺死者家人，已逝/在囚/還押中/流亡手足及其家庭)
毋忘12位被送中港人

留意：
1) 疫情原因，請大家做好預防疾病傳染措施
(例如：帶口罩，企疏D...)
2) 599G仍然生效，請大家保持安全距離
3) 相信警方當日會投放大量警力於各區“維持秩序“，大家小心
4) 是次目的為記念無法團圓的家庭，不建議有暴力場面，亦盡量避免衝突發生

入黎telegram以獲得最新資訊
TG Channel Link:

同時Fb都有Page:

#平安夜 #Dec24 #記念活動 #Save12HKyouths #毋忘義士 #釋放十二 #武漢肺炎

推

元朗會改去西鐵站

同幫班狗聖誕搵大錢冇分別。

幫狗OT凍檬水

勁

不了